Требуется реализовать утилиту `checkmod` следующего поведения.

Запускаете

./checkmod uid file1 r file2 rw

и она проверяет, что file1 может быть открыт на чтение из под uid, а
файл file2 на чтение и запись из под того же uid. При этом сама
checkmod должна запускаться с setuid от root, а проверки прав на
доступ надо делать ядром, а не "руками".

Грамматика аргументов:

./checkmod uid [file1 modes]*
uid=int
modes=r|w|rw

В случае если хотя бы один файл не может быть открыт с нужными
правами, то checkmod завершается с кодом возврата 1. Иначе с кодом
возврата 0.

=============
Модификация : Поочередно вводится со стандартного ввода команды вида "uid modes file\0". Строка заканчивается символом \0. Проверка та же.
